搵一個冇屎嘅男廁廁格易啲定係搵一個大波港女易啲

屌你係一樣咁難啊

有時真係好撚恐懼出街急屎 五格廁格有四格都有屎 剩底一格就係廁所板有尿

屌你老母係咪屙完屎唔撚識沖廁 禁一個制有幾撚難啊依家

呢獲駁唔到

有邊個商場既廁所係比較乾淨

都唔撚明

沖一下廁有幾難

知都唔話你知啦

屌啲人真係唔撚識痾尿，仆街痾尿就拎起塊廁板啦，塊板濕撚哂下個點痾屎

去開大商場或酒店

大酒店

屙尿就去尿兜啦 入廁格屙尿都唔撚係男人

有咩時番工入廁所換衫都想搵格冇屎地下冇尿

搵一個公廁港女易D

分開㗎屌你

不愧係連登仔

屌 屙到咁一定係弱智 唔死都冇用